{
  "id": 1125985303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.31237,52.79768,22.31237,52.79768",
    "geom:latitude":52.79768,
    "geom:longitude":22.31237,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":2670,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.29237,52.77768,22.33237,52.81768",
    "lbl:latitude":52.79768,
    "lbl:longitude":22.31237,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u0436\u0435\u0432"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Gmina Czy\u017cew"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e6'\u05d9\u05d6'\u05d1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "\u010ci\u017eeva"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u010ci\u017eevo vals\u010dius"
    ],
    "name:lit_x_variant":[
        "\u010ci\u017eevas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u0436\u0435\u0432-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0427\u0438\u0436\u0435\u0432"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u0436\u0435\u0432"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0427\u0438\u0436\u0435\u0432"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0427\u0438\u0436\u0435\u0432"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Czy\u017cewo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Czy\u017cew"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Czy\u017cew-Osada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5947\u71b1\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":773676,
    "qs_pg:gn_pop":2670,
    "qs_pg:name":"Czy\u017cew",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":276167,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687283,
        102080095
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":773676,
        "qs_pg:id":276167
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497298774,
    "wof:geomhash":"8378df596aaf7cc45aaa972e7b72091f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080095,
            "locality_id":1125985303,
            "region_id":85687283
        }
    ],
    "wof:id":1125985303,
    "wof:lastmodified":1566598983,
    "wof:name":"Czy\u017cew",
    "wof:parent_id":102080095,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2670,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.31237,
    52.79768,
    22.31237,
    52.79768
],
  "geometry": {"coordinates":[22.31237,52.79768],"type":"Point"}
}