{
  "id": 1477863403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.1953845085,52.3220589076,20.1953845085,52.3220589076",
    "geom:latitude":52.322059,
    "geom:longitude":20.195385,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":52.322059,
    "lbl:longitude":20.195385,
    "mps:latitude":52.322059,
    "mps:longitude":20.195385,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0648\u062c\u0634\u0646"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u0142odzieszyn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u0142odzieszyn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0648\u062c\u0634\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u0142odzieszyn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u0142odzieszyn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u0142odzieszyn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043b\u043e\u0434\u0437\u0435\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"142804_2"
    },
    "wof:coterminous":[
        1477751559
    ],
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"d8766b6df677054099cba609e91971d8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1477863403,
    "wof:lastmodified":1569966364,
    "wof:name":"M\u0142odzieszyn",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.1953845084864,
    52.3220589075902,
    20.1953845084864,
    52.3220589075902
],
  "geometry": {"coordinates":[20.1953845084864,52.3220589075902],"type":"Point"}
}