{
  "id": 1125292911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.661083,50.063166,22.661083,50.063166",
    "geom:latitude":50.063166,
    "geom:longitude":22.661083,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.561083,49.963166,22.761083,50.163166",
    "lbl:latitude":50.063166,
    "lbl:longitude":22.661083,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:dsb_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d9\u05e8\u05d5\u05e1\u05dc\u05d1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc57c\ub85c\uc2a4\uc640\ud504"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Jaroslava"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Jaroslavas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0408\u0430\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jaros\u0142aw"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96c5\u7f57\u65af\u74e6\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Jaros\u0142aw",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Podkarpackie",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":125,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":400985,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548782,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Podkarpackie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687295,
        102079573
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548782,
        "qs_pg:id":400985
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497043007,
    "wof:geomhash":"cfe433a8b8570e59993dcb41beae96ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079573,
            "localadmin_id":1125292911,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":1125292911,
    "wof:lastmodified":1566598777,
    "wof:name":"Jaros\u0142aw",
    "wof:parent_id":102079573,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.661083,
    50.063166,
    22.661083,
    50.063166
],
  "geometry": {"coordinates":[22.661083,50.063166],"type":"Point"}
}