{
  "id": 1209542221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.54674,52.47023,19.54674,52.47023",
    "geom:latitude":52.47023,
    "geom:longitude":19.54674,
    "gn:admin1_code":"78.0",
    "gn:admin2_code":"1404.0",
    "gn:admin3_code":"140402.0",
    "gn:asciiname":"Emilianow",
    "gn:cc2":"PL",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":91,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3099732,
    "gn:latitude":52.47023,
    "gn:longitude":19.54674,
    "gn:modification_date":"2010-09-09",
    "gn:name":"Emilian\u00f3w",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Emilian\u00f3w"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Emilian\u00f3w"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Emilian\u00f3w"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043c\u0456\u043b\u044c\u044f\u043d\u0443\u0432"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Emiljan\u00f3w",
        "Emilian\u00f3w"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633723
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3099732,
        "wk:page":"Emilian%C3%B3w%2C_Gostynin_County"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"a7b3b0c00f963627c0169761bedb5e4a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633723,
            "locality_id":1209542221
        }
    ],
    "wof:id":1209542221,
    "wof:lastmodified":1564209303,
    "wof:name":"Emilianow",
    "wof:parent_id":85633723,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.54674,
    52.47023000000001,
    19.54674,
    52.47023000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[19.54674,52.47023000000001],"type":"Point"}
}