{
  "id": 85897939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.99974,51.074584,16.99974,51.074584",
    "geom:latitude":51.074584,
    "geom:longitude":16.99974,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":51.074584,
    "lbl:longitude":16.99974,
    "mps:latitude":51.060218,
    "mps:longitude":16.993585,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0430\u043c\u0432\u0430\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0412\u0440\u043e\u0446\u043b\u0430\u0432"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Tramvajov\u00e1 doprava ve Vratislavi"
    ],
    "name:deu_x_historical":[
        "Klettendorf"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stra\u00dfenbahn Breslau"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Klettendorf"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tramway de Wroc\u0142aw"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rete tranviaria di Breslavia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tram van Wroc\u0142aw"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Klecina"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Klettendorf",
        "Tramwaje we Wroc\u0142awiu"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Elektri\u010dkov\u00e1 doprava vo Vroclavi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u043e\u0446\u043b\u0430\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0430\u043c\u0432\u0430\u0439"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Klecina"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"PL",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":3081368,
    "qs:gn_namadm1":"72",
    "qs:gn_name":"Klecina",
    "qs:local_max":3187,
    "qs:local_sum":10994,
    "qs:localhoods":7,
    "qs:name":"Klecina",
    "qs:name_adm0":"Polska",
    "qs:name_adm1":"Dolnosl\u0105skie",
    "qs:name_adm2":"Wroclaw",
    "qs:name_lau":"Wroclaw",
    "qs:name_local":"Wroclaw",
    "qs:photo_max":160,
    "qs:photo_sum":1286,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":111,
    "qs:woe_adm0":23424923,
    "qs:woe_adm1":12577935,
    "qs:woe_adm2":12591160,
    "qs:woe_lau":12618090,
    "qs:woe_local":12618090,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wd:wordcount":317,
    "wof:belongsto":[
        85687301,
        102191581,
        85633723,
        101752181,
        102079661
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3096170,
        "gp:id":499402,
        "qs:id":898511,
        "qs_pg:id":898511,
        "wd:id":"Q1531939"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"428dfe2590d1ca5cd49df5596f2fdde7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079661,
            "locality_id":101752181,
            "neighbourhood_id":85897939,
            "region_id":85687301
        }
    ],
    "wof:id":85897939,
    "wof:lang":[
        "pol"
    ],
    "wof:lastmodified":1536864506,
    "wof:name":"Klecina",
    "wof:parent_id":101752181,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.99974,
    51.074584,
    16.99974,
    51.074584
],
  "geometry": {"coordinates":[16.99974,51.074584],"type":"Point"}
}