{
  "id": 1343884633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.25998,52.38796,22.25998,52.38796",
    "geom:latitude":52.38796,
    "geom:longitude":22.25998,
    "gn:admin1_code":"78.0",
    "gn:admin2_code":"1429.0",
    "gn:admin3_code":"142908.0",
    "gn:asciiname":"Zanecin",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":188,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":753853,
    "gn:latitude":52.38796,
    "gn:longitude":22.25998,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"\u017banecin",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0698\u0627\u0646\u0686\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0627\u0646\u0686\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u017banecin"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u017danecinas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u017banecin"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "\u017bane\u0107in"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043d\u0435\u0446\u0438\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u017banecin"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687257,
        102080023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":753853,
        "wk:page":"%C5%BBanecin"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"e996c740ef11bcede396a0a3629f1ff9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080023,
            "locality_id":1343884633,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1343884633,
    "wof:lastmodified":1564207459,
    "wof:name":"Zanecin",
    "wof:parent_id":102080023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.25998,
    52.38796,
    22.25998,
    52.38796
],
  "geometry": {"coordinates":[22.25998,52.38796],"type":"Point"}
}