{
  "id": 101826253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000079,
    "geom:area_square_m":627902.929976,
    "geom:bbox":"21.353449575,50.0888868181,21.3832466465,50.0988981213",
    "geom:latitude":50.093385,
    "geom:longitude":21.367889,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":50.092133,
    "lbl:longitude":21.370598,
    "mps:latitude":50.092133,
    "mps:longitude":21.370598,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ast_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u0443\u0440\u0430-\u041c\u043e\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Podkarpackie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Debicki",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"\u017byrak\u00f3w",
    "qs:la_lc":"*PL1803072",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"G\u00f3ra Motyczna",
    "qs:loc_alt":"Gora Motyczna",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":97,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687295,
        102079533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":771869,
        "gp:id":494283,
        "qs:id":297231,
        "wd:id":"Q9283464",
        "wk:page":"G\u00f3ra Motyczna"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"520ed8aff3e3b89c3a42294902d85fda",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079533,
            "locality_id":101826253,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":101826253,
    "wof:lastmodified":1563577846,
    "wof:name":"G\u00f3ra Motyczna",
    "wof:parent_id":102079533,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.35344957502406,
    50.08888681806354,
    21.38324664648815,
    50.09889812133417
],
  "geometry": {"coordinates":[[[21.35941067716897,50.09848171538943],[21.35919736775332,50.09759500288476],[21.36334823518371,50.09717845501552],[21.36313486093638,50.09629175062719],[21.36590201927174,50.09601397419669],[21.36568860511534,50.09512727495434],[21.36845568418931,50.09484943743564],[21.36824223012917,50.09396274333989],[21.372392718806,50.09354587029895],[21.37217919994083,50.0926591843247],[21.37494610576744,50.092381191127],[21.3747325470124,50.09149451030135],[21.38164955817979,50.09079924894689],[21.38186324145175,50.09168591489362],[21.38324664648815,50.0915468093786],[21.38260555175231,50.08888681806354],[21.37153870286608,50.08999912159868],[21.37132522367904,50.08911243242238],[21.36994185933952,50.08925139199033],[21.37015531362402,50.09013808414045],[21.36877191702195,50.09027702992614],[21.36898535631929,50.09116372424927],[21.36621849122844,50.09144157149757],[21.36643189063062,50.09232827096662],[21.36366494629368,50.09260605713263],[21.36409167520935,50.09437946556125],[21.35855749897598,50.09493486057534],[21.35877077865752,50.09582157547737],[21.35461999451411,50.09623795468383],[21.35483320936112,50.09712467769924],[21.35344957502406,50.09726344021948],[21.35366277486264,50.09815016540659],[21.35504643411684,50.09801139991612],[21.35525966878129,50.09889812133417],[21.35941067716897,50.09848171538943]]],"type":"Polygon"}
}