{
  "id": 1125376943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.3723,54.61935,17.3723,54.61935",
    "geom:latitude":54.61935,
    "geom:longitude":17.3723,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1950,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"17.2723,54.51935,17.4723,54.71935",
    "lbl:latitude":54.61935,
    "lbl:longitude":17.3723,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:csb_x_preferred":[
        "Gmina G\u0142\u00f3wcz\u00ebce"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u043b\u0443\u0432\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0490\u043b\u0443\u0432\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0490\u043b\u0443\u0432\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Glowitz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina G\u0142\u00f3wczyce"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3099192,
    "qs_pg:gn_pop":1950,
    "qs_pg:name":"G\u0142\u00f3wczyce",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Pomorskie",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1001829,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":12617339,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Pomorskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687267,
        102080255
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3099192,
        "gp:id":12617339,
        "qs_pg:id":1001829
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497047804,
    "wof:geomhash":"72a6242ce11b4d4ca616bba7aed9a1f0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080255,
            "localadmin_id":1125376943,
            "region_id":85687267
        }
    ],
    "wof:id":1125376943,
    "wof:lastmodified":1566598825,
    "wof:name":"G\u0142\u00f3wczyce",
    "wof:parent_id":102080255,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1950,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.3723,
    54.61935,
    17.3723,
    54.61935
],
  "geometry": {"coordinates":[17.3723,54.61935],"type":"Point"}
}