{
  "id": 1210048975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.6882,53.85091,22.6882,53.85091",
    "geom:latitude":53.85091,
    "geom:longitude":22.6882,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:admin2_code":"2805.0",
    "gn:admin3_code":"280503.0",
    "gn:asciiname":"Gradzkie Elckie",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":134,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":771507,
    "gn:latitude":53.85091,
    "gn:longitude":22.6882,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"Gr\u0105dzkie E\u0142ckie",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.6682,53.83091,22.7082,53.87091",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u0627\u0646\u0632\u06a9\u06cc\u0647 \u0627\u0648\u062a\u0633\u06a9\u06cc\u0647"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gr\u0105dzkie E\u0142ckie"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0627\u0646\u0632\u06a9\u06cc\u0647 \u0627\u0648\u062a\u0633\u06a9\u06cc\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u0105dzkie E\u0142ckie"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u0105dzkie E\u0142ckie"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u0440\u043e\u043d\u0434\u0437\u044c\u043a\u0435-\u0415\u043b\u0446\u044c\u043a\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Steinkendorf",
        "Gronsken"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85687305,
        102191581,
        1477752289,
        85633723,
        102080209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":771507,
        "wk:page":"Gr%C4%85dzkie_E%C5%82ckie"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"06d1ff4e9701fd66d6e641ebf8810478",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080209,
            "localadmin_id":1477752289,
            "locality_id":1210048975,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1210048975,
    "wof:lastmodified":1570023707,
    "wof:name":"Gradzkie Elckie",
    "wof:parent_id":1477752289,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.6882,
    53.85091,
    22.6882,
    53.85091
],
  "geometry": {"coordinates":[22.6882,53.85091],"type":"Point"}
}