{
  "id": 1125276991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.4942355,54.08039,21.4942355,54.08039",
    "geom:latitude":54.08039,
    "geom:longitude":21.494235,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.3942355,53.98039,21.5942355,54.18039",
    "lbl:latitude":54.08039,
    "lbl:longitude":21.494235,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u06a9\u0646\u062a\u0698\u0646"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041a\u044d\u043d\u0442\u0448\u044b\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn#Landgemeinde"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn landa-udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u06a9\u0646\u062a\u0698\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "K\u0119trzyn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0435\u043d\u0442\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina K\u0119trzyn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u041a\u0435\u043d\u0442\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina K\u0119trzyn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Gmina K\u0119trzyn",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "qs_pg:photos":10,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":616,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":113848,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24547868,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687305,
        102080249
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24547868,
        "qs_pg:id":113848
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497042359,
    "wof:geomhash":"1996ff6dd8e907b1c4a372f6e54498db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080249,
            "localadmin_id":1125276991,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1125276991,
    "wof:lastmodified":1566598761,
    "wof:name":"Gmina K\u0119trzyn",
    "wof:parent_id":102080249,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.4942355,
    54.08039,
    21.4942355,
    54.08039
],
  "geometry": {"coordinates":[21.4942355,54.08039],"type":"Point"}
}