{
  "id": 1125375949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.83018,51.04183,21.83018,51.04183",
    "geom:latitude":51.04183,
    "geom:longitude":21.83018,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1029,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.73018,50.94183,21.93018,51.14183",
    "lbl:latitude":51.04183,
    "lbl:longitude":21.83018,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0648\u0632\u0641\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u0648\u06cc\u0633\u0648\u0627\u0646"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0648\u0632\u0641\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u0648\u06cc\u0633\u0648\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d9\u05d5\u05d6\u05e4\u05d5\u05d1 \u05e2\u05dc \u05e0\u05d4\u05e8 \u05d5\u05d9\u05e1\u05dc\u05d4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042e\u0437\u0435\u0444\u0443\u0432-\u043d\u0430\u0434-\u0412\u0438\u0441\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u042e\u0437\u0435\u0444\u0443\u0432-\u043d\u0430\u0434-\u0412\u0456\u0441\u043b\u043e\u044e"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":770001,
    "qs_pg:gn_pop":1029,
    "qs_pg:name":"J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1000174,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":12617294,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687309,
        102079761
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":770001,
        "gp:id":12617294,
        "qs_pg:id":1000174
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497047741,
    "wof:geomhash":"05827dc8b833169a52bb025b782f1792",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079761,
            "localadmin_id":1125375949,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125375949,
    "wof:lastmodified":1566598818,
    "wof:name":"J\u00f3zef\u00f3w nad Wis\u0142\u0105",
    "wof:parent_id":102079761,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1029,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.83018,
    51.04183,
    21.83018,
    51.04183
],
  "geometry": {"coordinates":[21.83018,51.04183],"type":"Point"}
}