{
  "id": 1209447447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.7967,52.42095,14.7967,52.42095",
    "geom:latitude":52.42095,
    "geom:longitude":14.7967,
    "gn:admin1_code":"76.0",
    "gn:admin2_code":"805.0",
    "gn:admin3_code":"80504.0",
    "gn:asciiname":"Serbow",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":95,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3086149,
    "gn:latitude":52.42095,
    "gn:longitude":14.7967,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"Serb\u00f3w",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"14.7767,52.40095,14.8167,52.44095",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Serb\u00f3w"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Serb\u00f3w"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Serb\u00f3w"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Serb\u00f3w"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0431\u0443\u0432"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633723
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3086149,
        "wk:page":"Serb%C3%B3w"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"85a9d0c84587551e92b4109933fdc751",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633723,
            "locality_id":1209447447
        }
    ],
    "wof:id":1209447447,
    "wof:lastmodified":1566597251,
    "wof:name":"Serbow",
    "wof:parent_id":85633723,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.7967,
    52.42095,
    14.7967,
    52.42095
],
  "geometry": {"coordinates":[14.7967,52.42095],"type":"Point"}
}