{
  "id": 1125329909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.402153,50.690911,22.402153,50.690911",
    "geom:latitude":50.690911,
    "geom:longitude":22.402153,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.302153,50.590911,22.502153,50.790911",
    "lbl:latitude":50.690911,
    "lbl:longitude":22.402153,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u043e\u0432 \u041b\u044e\u0431\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:dsb_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d9\u05d0\u05e0\u05d5\u05d1 \u05dc\u05d5\u05d1\u05dc\u05e1\u05e7\u05d9"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Janova Lubelska"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u0443\u0432-\u041b\u044e\u0431\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0408\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041b\u0443\u0431\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Lubelski Jan\u016fw"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u0456\u0432-\u041b\u044e\u0431\u0435\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0646\u0648\u0648 \u0644\u0628\u0644\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jan\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76e7\u5e03\u6797\u5730\u5340\u4e9e\u52aa\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Jan\u00f3w Lubelski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos":5,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1294480,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548516,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687309,
        102079697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548516,
        "qs_pg:id":1294480
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497045074,
    "wof:geomhash":"9f7f8fffb6908df0a825b39c64ea987e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079697,
            "localadmin_id":1125329909,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125329909,
    "wof:lastmodified":1566598618,
    "wof:name":"Jan\u00f3w Lubelski",
    "wof:parent_id":102079697,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.402153,
    50.690911,
    22.402153,
    50.690911
],
  "geometry": {"coordinates":[22.402153,50.690911],"type":"Point"}
}