{
  "id": 1125303351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.05532,53.01463,23.05532,53.01463",
    "geom:latitude":53.01463,
    "geom:longitude":23.05532,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":700,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.95532,52.91463,23.15532,53.11463",
    "lbl:latitude":53.01463,
    "lbl:longitude":23.05532,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0634\u0646 \u06a9\u0634\u06a9\u06cc\u0644\u0646\u0627"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0634\u0646 \u06a9\u0634\u06a9\u06cc\u0644\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Turo\u0161n Ko\u0161celna"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0440\u043e\u0441\u043d\u044c-\u041a\u043e\u0441\u044c\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0440\u043e\u0441\u043d\u044c-\u041a\u043e\u0441\u044c\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0648\u0634\u0646 \u06a9\u0648\u0634\u0633\u06cc\u0644\u0646\u0627"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":756567,
    "qs_pg:gn_pop":700,
    "qs_pg:name":"Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Podlaskie",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":272214,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":12617046,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Podlaskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687283,
        102080145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":756567,
        "gp:id":12617046,
        "qs_pg:id":272214
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497043552,
    "wof:geomhash":"524f1c50217379d4ad6d662372274084",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080145,
            "localadmin_id":1125303351,
            "region_id":85687283
        }
    ],
    "wof:id":1125303351,
    "wof:lastmodified":1566598854,
    "wof:name":"Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna",
    "wof:parent_id":102080145,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":700,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.05532,
    53.01463,
    23.05532,
    53.01463
],
  "geometry": {"coordinates":[23.05532,53.01463],"type":"Point"}
}