{
  "id": 1125837033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.81394,51.62494,20.81394,51.62494",
    "geom:latitude":51.62494,
    "geom:longitude":20.81394,
    "gn:gn_country":"PL",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":858,
    "gn:population":858,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":51.62494,
    "lbl:longitude":20.81394,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Visme\u017eice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u044b\u0441\u043c\u0435\u0436\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u043c\u0458\u0435\u0436\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u044c\u043c\u0435\u0436\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Wy\u015bmierzyce"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7dad\u5e0c\u6885\u65e5\u91c7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":754520,
    "qs_pg:gn_pop":858,
    "qs_pg:name":"Wy\u015bmierzyce",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":553037,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687257,
        102079839
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":754520,
        "qs_pg:id":553037
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497292759,
    "wof:geomhash":"51d8d7960855e8f3cff87151109bb51b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079839,
            "locality_id":1125837033,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1125837033,
    "wof:lastmodified":1564212490,
    "wof:name":"Wy\u015bmierzyce",
    "wof:parent_id":102079839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":858,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.81394,
    51.62494,
    20.81394,
    51.62494
],
  "geometry": {"coordinates":[20.81394,51.62494],"type":"Point"}
}