{
  "id": 1125308823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-09-13",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.38243,50.59648,17.38243,50.59648",
    "geom:latitude":50.59648,
    "geom:longitude":17.38243,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"17.28243,50.49648,17.48243,50.69648",
    "lbl:latitude":50.59648,
    "lbl:longitude":17.38243,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u06a9\u0648\u0631\u0648\u0634\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u06a9\u0648\u0631\u0648\u0634\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Skoro\u0161ice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Skoro\u0161ice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106617,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607323,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687313,
        102079569
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607323,
        "qs_pg:id":1106617
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497043856,
    "wof:geomhash":"801c22e1454f84cc254792daa00f3df8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079569,
            "localadmin_id":1125308823,
            "region_id":85687313
        }
    ],
    "wof:id":1125308823,
    "wof:lastmodified":1568398733,
    "wof:name":"Skoro\u0161ice",
    "wof:parent_id":102079569,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[
        1125366861
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.38243,
    50.59648,
    17.38243,
    50.59648
],
  "geometry": {"coordinates":[17.38243,50.59648],"type":"Point"}
}