{
  "id": 1125347187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.242127,50.685211,16.242127,50.685211",
    "geom:latitude":50.685211,
    "geom:longitude":16.242127,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"16.142127,50.585211,16.342127,50.785211",
    "lbl:latitude":50.685211,
    "lbl:longitude":16.242127,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0632\u06cc\u0645\u06cc\u0633\u062a\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0437\u0438\u043c\u0458\u0435\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mezim\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u6fdf\u6885\u65af\u5b63"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Mezim\u011bst\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":97,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":282052,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609338,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687301,
        102079595
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609338,
        "qs_pg:id":282052
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497045988,
    "wof:geomhash":"c83d036b5cefe3dc40edc59406756640",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079595,
            "localadmin_id":1125347187,
            "region_id":85687301
        }
    ],
    "wof:id":1125347187,
    "wof:lastmodified":1566598575,
    "wof:name":"Mezim\u011bst\u00ed",
    "wof:parent_id":102079595,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.242127,
    50.685211,
    16.242127,
    50.685211
],
  "geometry": {"coordinates":[16.242127,50.685211],"type":"Point"}
}