{
  "id": 1125782683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.45573,50.78353,16.45573,50.78353",
    "geom:latitude":50.78353,
    "geom:longitude":16.45573,
    "gn:gn_country":"PL",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":50.78353,
    "lbl:longitude":16.45573,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bystrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:deu_x_historical":[
        "Ober Weistritz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ober Weistritz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bystrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bystrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bystrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bystrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0442\u0448\u0438\u0446\u044f-\u0490\u0443\u0440\u043d\u0430"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3101969,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Bystrzyca G\u00f3rna",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Dolnosl\u0105skie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1161015,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":488885,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Dolnosl\u0105skie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687301,
        102079625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3101969,
        "gp:id":488885,
        "qs_pg:id":1161015,
        "wd:id":"Q5004585"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497290551,
    "wof:geomhash":"1a2d232d70e792716fc15e8dfdc91fc1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079625,
            "locality_id":1125782683,
            "region_id":85687301
        }
    ],
    "wof:id":1125782683,
    "wof:lastmodified":1563580146,
    "wof:name":"Bystrzyca G\u00f3rna",
    "wof:parent_id":102079625,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.45573,
    50.78353,
    16.45573,
    50.78353
],
  "geometry": {"coordinates":[16.45573,50.78353],"type":"Point"}
}