{
  "id": 1125316229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.997209,50.699284,15.997209,50.699284",
    "geom:latitude":50.699284,
    "geom:longitude":15.997209,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":50.699284,
    "lbl:longitude":15.997209,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0627\u0644\u0648\u0648\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u043b\u043e\u0432\u0435\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kr\u00e1lovec"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Kr\u00e1lovec",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":370,
    "qs_pg:photos_1k":75,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":389,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1211226,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12608957,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687301,
        102079601
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12608957,
        "qs_pg:id":1211226
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497044290,
    "wof:geomhash":"b46f9d972c194c72d18f8ac276045ad4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079601,
            "localadmin_id":1125316229,
            "region_id":85687301
        }
    ],
    "wof:id":1125316229,
    "wof:lastmodified":1564212246,
    "wof:name":"Kr\u00e1lovec",
    "wof:parent_id":102079601,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.997209,
    50.699284,
    15.997209,
    50.699284
],
  "geometry": {"coordinates":[15.997209,50.699284],"type":"Point"}
}