{
  "id": 1344084491,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.03717,54.39145,20.03717,54.39145",
    "geom:latitude":54.39145,
    "geom:longitude":20.03717,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:admin2_code":"2802.0",
    "gn:admin3_code":"280202.0",
    "gn:asciiname":"Zelazna Gora",
    "gn:cc2":"PL",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":80,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":753406,
    "gn:latitude":54.39145,
    "gn:longitude":20.03717,
    "gn:modification_date":"2010-09-25",
    "gn:name":"\u017belazna G\u00f3ra",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"20.01717,54.37145,20.05717,54.41145",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0698\u0644\u0627\u0632\u0646\u0627 \u0642\u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0644\u0627\u0632\u0646\u0627 \u06af\u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043b\u044f\u0437\u043d\u0430-\u0413\u0443\u0440\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043b\u044f\u0437\u043d\u0430-\u0490\u0443\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Eisenberg"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u017belazna G\u00f3ra"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687305,
        102080237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":753406,
        "wk:page":"%C5%BBelazna_G%C3%B3ra"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"895c2ee43e3e5f02f403052e2252fa76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080237,
            "locality_id":1344084491,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1344084491,
    "wof:lastmodified":1566595765,
    "wof:name":"Zelazna Gora",
    "wof:parent_id":102080237,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.03717,
    54.39145,
    20.03717,
    54.39145
],
  "geometry": {"coordinates":[20.03717,54.39145],"type":"Point"}
}