{
  "id": 1125896159,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.13047,49.37662,20.13047,49.37662",
    "geom:latitude":49.37662,
    "geom:longitude":20.13047,
    "gn:gn_country":"PL",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1506,
    "gn:population":1506,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":49.37662,
    "lbl:longitude":20.13047,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u0631\u0646\u0627 \u06af\u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Czarna G\u00f3ra"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "\u010cierna Hora"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":773935,
    "qs_pg:gn_pop":1506,
    "qs_pg:name":"Czarna G\u00f3ra",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Ma\u0142opolskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":211287,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":490304,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Ma\u0142opolskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687291,
        102079405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":773935,
        "gp:id":490304,
        "qs_pg:id":211287,
        "wd:id":"Q3269474"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497295576,
    "wof:geomhash":"2f5bd09be9a79dfc36c7d0333bfb6f38",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079405,
            "locality_id":1125896159,
            "region_id":85687291
        }
    ],
    "wof:id":1125896159,
    "wof:lastmodified":1553816609,
    "wof:name":"Czarna G\u00f3ra",
    "wof:parent_id":102079405,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1506,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.13047,
    49.37662,
    20.13047,
    49.37662
],
  "geometry": {"coordinates":[20.13047,49.37662],"type":"Point"}
}