{
  "id": 1125309331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-09-05",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.384249,50.34008,16.384249,50.34008",
    "geom:latitude":50.34008,
    "geom:longitude":16.384249,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"16.284249,50.24008,16.484249,50.44008",
    "lbl:latitude":50.34008,
    "lbl:longitude":16.384249,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u062f\u0644\u0648\u0646\u0648\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u062f\u0644\u0648\u0646\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0434\u043b\u043e\u045a\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sedlo\u0148ov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Sedlo\u0148ov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1106851,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12609223,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687301,
        102079559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12609223,
        "qs_pg:id":1106851
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497043887,
    "wof:geomhash":"9e3648d680b84280c5b6294d11eef72f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079559,
            "localadmin_id":1125309331,
            "region_id":85687301
        }
    ],
    "wof:id":1125309331,
    "wof:lastmodified":1567707728,
    "wof:name":"Sedlo\u0148ov",
    "wof:parent_id":102079559,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.384249,
    50.34008,
    16.384249,
    50.34008
],
  "geometry": {"coordinates":[16.384249,50.34008],"type":"Point"}
}