{
  "id": 1125409201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.3044,53.1885,20.3044,53.1885",
    "geom:latitude":53.1885,
    "geom:longitude":20.3044,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"20.2044,53.0885,20.4044,53.2885",
    "lbl:latitude":53.1885,
    "lbl:longitude":20.3044,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0406\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0406\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina I\u0142owo-Osada"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7532288,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"I\u0142owo-Osada",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1154828,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687305,
        102080111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7532288,
        "qs_pg:id":1154828
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497049860,
    "wof:geomhash":"5183cb3eea7792973c55e69e5aa8c4db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080111,
            "localadmin_id":1125409201,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1125409201,
    "wof:lastmodified":1566599145,
    "wof:name":"I\u0142owo-Osada",
    "wof:parent_id":102080111,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.3044,
    53.1885,
    20.3044,
    53.1885
],
  "geometry": {"coordinates":[20.3044,53.1885],"type":"Point"}
}