{
  "id": 1125387681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.026788,51.474273,20.026788,51.474273",
    "geom:latitude":51.474273,
    "geom:longitude":20.026788,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"19.926788,51.374273,20.126788,51.574273",
    "lbl:latitude":51.474273,
    "lbl:longitude":20.026788,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0645\u0627\u0632\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0422\u0430\u043c\u0430\u0448\u0430\u045e \u041c\u0430\u0437\u0430\u0432\u0435\u0446\u043a\u0456"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki landa-udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0645\u0627\u0632\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432-\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432-\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Gmina Tomasz\u00f3w Mazowiecki",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"\u0141\u00f3dzkie",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":19,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":907626,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548382,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"\u0141\u00f3dzkie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687261,
        102079831
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548382,
        "qs_pg:id":907626
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497048503,
    "wof:geomhash":"b301511636bd9084fa1dd658b9335804",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079831,
            "localadmin_id":1125387681,
            "region_id":85687261
        }
    ],
    "wof:id":1125387681,
    "wof:lastmodified":1566598911,
    "wof:name":"Gmina Tomasz\u00f3w Mazowiecki",
    "wof:parent_id":102079831,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.026788,
    51.474273,
    20.026788,
    51.474273
],
  "geometry": {"coordinates":[20.026788,51.474273],"type":"Point"}
}