{
  "id": 1293126965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.22645,53.29745,23.22645,53.29745",
    "geom:latitude":53.29745,
    "geom:longitude":23.22645,
    "gn:admin1_code":"81.0",
    "gn:admin2_code":"2002.0",
    "gn:admin3_code":"200202.0",
    "gn:asciiname":"Czarna Wies",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":145,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":773918,
    "gn:latitude":53.29745,
    "gn:longitude":23.22645,
    "gn:modification_date":"2017-10-04",
    "gn:name":"Czarna Wie\u015b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Czarna Wie\u015b Ko\u015bcielna",
        "Czarna Wie\u015b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687283,
        102080145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":773918,
        "wk:page":"Czarna_Wie%C5%9B_Ko%C5%9Bcielna"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"1f84fe463c6a8f9231f1d427e7fe997c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080145,
            "locality_id":1293126965,
            "region_id":85687283
        }
    ],
    "wof:id":1293126965,
    "wof:lastmodified":1537682524,
    "wof:name":"Czarna Wies",
    "wof:parent_id":102080145,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.22645,
    53.29745,
    23.22645,
    53.29745
],
  "geometry": {"coordinates":[23.22645,53.29745],"type":"Point"}
}