{
  "id": 1125409207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.63178,49.74922,18.63178,49.74922",
    "geom:latitude":49.74922,
    "geom:longitude":18.63178,
    "gn:gn_country":"PL",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":49.74922,
    "lbl:longitude":18.63178,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u064a\u0634\u0646"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0426\u0435\u0448\u044b\u043d"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "T\u011b\u0161\u00edn"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Te\u015dino"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0686\u06cc\u0634\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e6'\u05e9\u05d9\u05df"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0551\u0565\u0577\u056b\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c1\u30a7\u30b7\u30f3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uce58\uc5d0\uc2e0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Tessinum"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ce\u0161ina"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ce\u0161inas"
    ],
    "name:lit_x_variant":[
        "Ce\u0161ynas"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u040c\u0435\u0448\u0438\u045a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0426\u0435\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Te\u0161\u00edn"
    ],
    "name:sot_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u040b\u0435\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "\u0106eszyn"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0426\u0435\u0448\u0438\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cieszyn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5207\u7533"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7532301,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Cieszyn",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1154829,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687277,
        102079421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7532301,
        "qs_pg:id":1154829
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497049861,
    "wof:geomhash":"6f77496f4888a13b8251a41f7f48aab5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079421,
            "localadmin_id":1125409207,
            "region_id":85687277
        }
    ],
    "wof:id":1125409207,
    "wof:lastmodified":1564212433,
    "wof:name":"Cieszyn",
    "wof:parent_id":102079421,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.63178,
    49.74922,
    18.63178,
    49.74922
],
  "geometry": {"coordinates":[18.63178,49.74922],"type":"Point"}
}