{
  "id": 1343492005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.17724,51.11972,21.17724,51.11972",
    "geom:latitude":51.11972,
    "geom:longitude":21.17724,
    "gn:admin1_code":"78.0",
    "gn:admin2_code":"1425.0",
    "gn:admin3_code":"142503.0",
    "gn:asciiname":"Jasieniec Ilzecki Gorny",
    "gn:country_code":"PL",
    "gn:dem":205,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":770339,
    "gn:latitude":51.11972,
    "gn:longitude":21.17724,
    "gn:modification_date":"2015-09-05",
    "gn:name":"Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Warsaw",
    "iso:country":"PL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0634\u0646\u0642\u062a\u0633 \u0627\u06cc\u0648\u0698\u062a\u0633\u06a9\u06cc \u0642\u0648\u0631\u0646\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0634\u0646\u06af\u062a\u0633 \u0627\u06cc\u0648\u0698\u062a\u0633\u06a9\u06cc \u06af\u0648\u0631\u0646\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0441\u0435\u043d\u0435\u0446\u044c-\u0406\u043b\u0436\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u0439-\u0490\u0443\u0440\u043d\u0438"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jasieniec I\u0142\u017cecki G\u00f3rny"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687257,
        102079805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":770339,
        "wk:page":"Jasieniec_I%C5%82%C5%BCecki_G%C3%B3rny"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"3283fe5ac8508a4bdb62777b7b079214",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079805,
            "locality_id":1343492005,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1343492005,
    "wof:lastmodified":1564207050,
    "wof:name":"Jasieniec Ilzecki Gorny",
    "wof:parent_id":102079805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.17724,
    51.11972,
    21.17724,
    51.11972
],
  "geometry": {"coordinates":[21.17724,51.11972],"type":"Point"}
}