{
  "id": 1125411377,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.61667,51.78333,22.61667,51.78333",
    "geom:latitude":51.78333,
    "geom:longitude":22.61667,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":16071,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.51667,51.68333,22.71667,51.88333",
    "lbl:latitude":51.78333,
    "lbl:longitude":22.61667,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0430\u0434 \u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c \u041f\u0430\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u0456"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c \u041f\u0430\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u0456"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u0438\u043d \u041f\u043e\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0632\u0646\u06af \u067e\u0648\u062f\u0644\u0627\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e8\u05d3\u05d6\u05d9\u05df \u05e4\u05d5\u05d3\u05dc\u05e1\u05e7\u05d9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Radzi\u0146a Podlaska"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Palenk\u0117s Radzinas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c-\u041f\u043e\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c-\u041f\u043e\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0452\u0438\u043d \u041f\u043e\u0434\u043b\u0430\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Podlaski Radzy\u0144"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e23\u0e31\u0e14\u0e0b\u0e36\u0e0d\u0e1b\u0e2d\u0e14\u0e25\u0e32\u0e2a\u0e01\u0e35"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0438\u043d\u044c-\u041f\u0456\u0434\u043b\u044f\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Radzy\u0144"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Podlaski"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ce2\u5fb7\u62c9\u8b1d\u5730\u5340\u62c9\u66fe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":760680,
    "qs_pg:gn_pop":16071,
    "qs_pg:name":"Radzy\u0144 Podlaski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":236453,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548587,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633723,
        85687309,
        102079905
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":760680,
        "gp:id":24548587,
        "qs_pg:id":236453
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497050273,
    "wof:geomhash":"ce56da123836958ef403542d4650bda5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079905,
            "localadmin_id":1125411377,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125411377,
    "wof:lastmodified":1566599154,
    "wof:name":"Radzy\u0144 Podlaski",
    "wof:parent_id":102079905,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":16071,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.61667,
    51.78333,
    22.61667,
    51.78333
],
  "geometry": {"coordinates":[22.61667,51.78333],"type":"Point"}
}